男仔想避免被人屈非禮，就唔好出街。呢句說話好女權，但無錯。

而家唔出街，但入人地夢都死

自由無價，但不是免費的。